東京之旅一早比一世遙遠

你知唔知依首歌係飛人果個唱
唔係比人飛

情人節不要說穿

我嘅狀態都無話邊個飛邊個

曾沿著雪路浪遊

隨緣地拋下便逃走

係？

真係多謝你提醒左我呀

我絕不罕有

好想同你去旅行

你還嫌不夠 我把這陳年風褸

樓主 係被飛個個？